睇完如珠如寶，你問我答

之前Sunmobile交錢
話做緊優惠50蚊一張飛
問我地睇唔睇
我果下應該係傻撚柒左
我買左

然後
琴日睇左

你問我答

Heidi個角色係咩？
我中段訓左陣

值唔值得入場睇

最後一個shot既其中一個畸呢啡
所有鏡頭加埋唔知有冇十秒

超正
快d買正價飛入場睇！

套野垃圾到

張繼聰同吳耀漢係海灘到林雪去老人院挑極嗰度大約有幾耐

準確d既評語係
屌你老母

幾分鐘左右？
呢套野好迷幻
我都睇到喪失左時間觀念

好唔好睇 我覺得好睇 好唔好笑就唔講
呢套原來唔係笑片

有朋友想睇 我睇左之後唔忍心睇住佢中伏 所以就諗住劇透比佢聽 但係發現套戲無劇情 最後都係算了

ching你居然覺得好睇
你應該都係一個人才

好難去定義究竟好唔好睇
睇完之後想評下部戲，發現係無從入手